陳友撐郭安發 佢揸美國護照架 可以點舉報？

睇唔過眼
啲人揸外國護照係度干涉中國事務

可以點舉報？

Email 俾移民局？

FBI?

幫手推

舉報

陳友都係

向FBI CIA 舉報

係都United States Citizenship and Immigration Services(CIS)啦
FBI同CIA係撚管呢D咩